今日為大家介紹日本白玉涼瓜

痴撚線品種

無人識食？

榨汁好飲

貴唔貴

royal級?

凸點設計，有無囡囡見到想入貨